睇淡美股， 同自掘墳墓冇冇咩分別

我重貨 點算

哭了, 全倉SQQQ

今個禮拜道指歷史新高啦